中共( 畜生)外交部回應美方不友善言論 認為不太厚道

在北京，外交部發言人華春瑩回應美國在中方抗擊新型肺炎疫情時，發表不友善言論，認為是太不厚道。

華春瑩表示，中國人民正全力抗擊疫情，中方本著公開透明與負責任態度，及時向國際社會發布信息，分享數據，多國都表達支持與幫助。相比之下，美方的言行既不符合事實，更不合時宜，世衛呼籲各國避免採取旅行限制，但美國反其道而行之，帶了一個很不好的頭。

華春瑩強調，中華民族是厚德載物、自強不息的民族，一定能夠戰勝疫情。

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

你死唔係問題 害到其他人嘛 仆街

繼續吹啦 無乜幾多機會架啦

（厚道）由支那把口講出黎 別有一番風味

厚道

用坦克殺市民厚唔厚道？🤣

On9

殺你係厚道的表現

而家入都唔俾你入, 繼續叫春叫爽啦

支那國真係戇鳩唔係扮架喎

封城對武漢人厚道？

屌你老母造隻病毒🦠出黎害人支那有幾厚度？

收聲啦臭閪

外交部真係易做

公開透明與負責任態度

又立FLAG，全力殺人封鎖消息就有，一堆物資短缺，，

美國有講野咩？

世衛都緊急佐

人地跟足sop做法封鎖疫區都有問題？

⚠️最後4個鐘喇⚠️
我哋嘅盟友美國人🇺🇸真係睇住白宮聯署嚟做嘢，✅通過人權法、🚫禁止武器出口等

白宮聯署：香港真普選計劃
快啲簽爆佢！！

⚠️簽完記得確認返電郵⚠️

避免。唔代表 唔做得嫁嘛。

仲九駛鬼俾面你咩

你交D資料出黎係你既責任 唔係義務 唔好講到皇恩浩蕩咁
你輸出病毒禍害全世界仲講咁既說話厚道咩
你班官既不作為搞到自己咁多個城市要封城仲講咁既說話厚道咩
全世界都未要你賠償損失你仲咁多野講

請問邊撚到公開透明？

係俄羅斯,北韓帶頭做喎, 美國跟之嘛

好撚好笑, 強國幾時有對個其他 人/國家 厚道過 ?
封關保障自己人民, 好撚正常的做法. 你估個撚個都係 777 咩 ?

厚乜嘢道？宜家中共向全球播緊毒！係咪要高聲感謝！